花市d女點解唔著透絲, 情趣內衣扮雞賣嘢

賣雞就要著到成隻雞咁, 明唔明

我只會幫趁d有誠意嘅攤檔

雞, 全部都係雞！！！